<?xml version="1.0"?>
<DessertList>
    <dessert>
        <name>Macarons Love Box</name>
        <description>„Macarons Love Box” este un ansamblu de deserturi încântător și uimitor din punct de vedere vizual, care întruchipează eleganța și răsfățul. Învelit într-o cutie fermecătoare împodobită cu modele complexe și culori vibrante, acest desert nu este doar un răsfăț pentru papilele gustative, ci și o sărbătoare pentru ochi.
        /e/e
        Indiferent dacă vă răsfățați sau împărtășiți cu cineva special, „Macarons Love Box” va evoca cu siguranță sentimente de bucurie, romantism și apreciere. Cu prezentarea sa rafinată și aromele delicioase, este alegerea perfectă pentru orice ocazie, de la întruniri intime la sărbători mărețe. Răsfățați-vă cu dulceața dragostei cu fiecare mușcătură din aceste irezistibile macarons.</description>
        <ingredients>Pentru coji de macaron:/e
        Faina de migdale/e
        Zahărul de cofetarie/e
        Zahar granulat/e
        Albușuri de ou/e
        Colorant alimentar/e
        /e/e
        Pentru umplutura:/e
        Ganache de ciocolată/e
        Buttercream Conserve de fructe sau compot/e
        Sos de caramel/e
        Creme sau mousse aromate</ingredients>
    </dessert>
    <dessert>
        <name>Savana Delight</name>
        <description>Bine ați venit în lumea capricioasă a „Savana Delight”! Acest tort fermecător este o sărbătoare a bucuriei și a dulceții, concepută pentru a încânta atât tinerii, cât și tinerii la suflet. Împodobită cu glazură galben și verde vibrant, care amintește de peisajele luxuriante ale savanei, această capodopera de cofetărie este o sărbătoare pentru ochi, precum și pentru papilele gustative.
        /e/e
        În timp ce vă uitați la suprafața sa fermecătoare, veți fi întâmpinat de o paradă jucăușă de imagini prietenoase pentru copii cu animale îndrăgite de desene animate.
        /e/e
        Dar nu este vorba doar despre aspect - acest tort se laudă cu o aromă delicioasă, care cu siguranță vă va captiva simțurile. Imaginați straturi de pandișpan umed, infuzat cu dragoste cu note de vanilie și soare. Între fiecare strat, veți descoperi o umplutură delicioasă care izbucnește cu bunătate fructată, transportându-vă într-un paradis tropical la fiecare mușcătură.
        /e/e
        Fie că sărbătorești o zi de naștere, o ocazie specială sau pur și simplu vă răsfățați într-un moment de încântare pură, „Savana Delight” este piesa centrală perfectă pentru orice adunare festivă. Așa că adună-i pe cei dragi, pune-ți o dorință și pornește într-o aventură dulce de safari cu fiecare felie din acest tort fermecător.</description>
        <ingredients>Pentru straturile de tort:/e
            Făină universală/e
            Zahar granulat/e
            Unt nesărat, înmuiat/e
            Ouă/e
            Tot laptele/e
            Praf de copt/e
            Extract de vanilie/e
            Sare/e
            /e/e
            Pentru umplutura:/e
            Fructe de padure proaspete amestecate (cum ar fi capsuni, zmeura si afine)/e
            Zahar granulat/e
            Amidon de porumb/e
            Suc de lămâie/e
            /e/e
            Pentru glazura:/e
            Zahărul de cofetarie/e
            Lapte sau smântână groasă/e
            Colorant alimentar galben și verde/e
            /e/e
            Pentru decoratiuni:/e
            Imagini comestibile asortate cu animale din desene animate</ingredients>
    </dessert>
    <dessert>
        <name>Zborul Dulciurilor</name>
        <description>„ZBORUL DULCIURILOR” este o creație cerească care îți duce papilele gustative într-o călătorie încântătoare. Imaginează-ți doi biscuiți delicati, fragezi și sfărâmicizi, care îmbrățișează un strat delicios de glazură albă cremoasă între ele. Dar răsfățul nu se oprește aici. Deasupra acestei uniuni dulci se află o împrăștiere generoasă de afine plinuțe și căpșuni suculente, culorile lor vibrante tachinand simțurile și promițând o explozie de bunătate fructată la fiecare mușcătură. Fiecare gură este o simfonie de texturi și arome, un amestec armonios de biscuiți cu unt, glazură fină și dulceața răcoritoare a fructelor de pădure. „ZBORUL DULCIURILOR” nu este doar un desert - este o sărbătoare a decadenței și a bucuriei, un moment de pură beatitudine pentru cei cu înclinație spre cele mai dulci plăceri ale vieții.</description>
        <ingredients>Pentru biscuiti:/e
            Făină universală/e
            Zahar granulat/e
            Praf de copt/e
            Sare/e
            Unt nesarat, rece si taiat cubulete/e
            Ou/e
            Extract de vanilie/e
            /e/e
            Pentru glazura alba:/e
            Zahăr pudră/e
            Lapte sau smântână/e
            Extract de vanilie/e
            /e/e
            Pentru topping:/e
            Afine proaspete/e
            Căpșuni proaspete, feliate</ingredients>
    </dessert>
    <dessert>
        <name>Rose Delight</name>
        <description>Răsfățați-vă cu alura rafinată a „Rose Delight”, o confecție divină care captivează atât ochii, cât și palatul. Această creație decadentă este o simfonie de arome și texturi, creată cu artă pentru a încânta simțurile.
            /e/e
            La prima vedere, „Rose Delight” se prezintă ca o viziune a eleganței, cu compoziția sa pe două niveluri. Nivelul superior, delicat mai mic, se așează deasupra bazei mai mari, creând o siluetă fermecătoare care invită să fie savurată.
            /e/e
            Fiecare strat are o firimitură fragedă, infuzată cu note de vanilie și migdale, oferind o bază fericită pentru răsfățul care vă așteaptă. Dar glazura somptuoasă este cea care fură cu adevărat spectacolul - o pătură catifelată de un alb curat, drapând tortul într-un văl de dulceață.
            /e/e
            Împodobesc coroana acestei capodopere sunt trandafiri din plastic, modelați complex, cu petalele lor strălucitoare în nuanțe de fard și purpuriu. Aceste flori rafinate nu numai că adaugă o notă de capriciu, ci servesc și ca o promisiune tentantă a notelor florale care dansează în interior.
            /e/e
            Cu fiecare furculiță, „Rose Delight” oferă o călătorie de decadență fericită – un amestec armonios de arome și texturi care lasă o impresie de neuitat. Fie că este savurat la ocazii speciale sau pur și simplu pentru a ridica momentele de zi cu zi, acest desert divin va încânta și va încânta cu siguranță pe toți cei care iau parte.</description>
        <ingredients>Pentru straturile de tort:/e
            Făină universală/e
            Zahar granulat/e
            Unt nesarat/e
            Ouă/e
            Praf de copt/e
            Extract de vanilie/e
            Extract de migdale/e
            Lapte/e
            /e/e
            Pentru glazura:/e
            Zahăr pudră/e
            Unt nesarat/e
            Extract de vanilie/e
            Smântână groasă sau lapte/e
            /e/e
            Pentru decorare:/e
            Trandafiri din plastic (potriviți pentru alimente)</ingredients>
    </dessert>
    <dessert>
        <name>Red Romance</name>
        <description>Răsfățați-vă cu simbolul suprem al iubirii cu „Red Romance” - o experiență tentantă de cofetărie care încapsulează pasiune și dulceață în fiecare mușcătură. Învăluită într-o cutie de lux, fiecare căpșună strălucește cu un strat de ciocolată alb-crem și roz, înmuiată meticulos manual la perfecțiune.
            /e/e
            Pe măsură ce ridicați capacul, o aromă delicată de cacao bogată și căpșuni coapte plutește prin aer, tachinandu-vă simțurile și stârnind anticiparea. Fiecare căpșună este atent selectată la vârf de prospețime, asigurând o explozie de dulceață naturală la fiecare mușcătură.
            /e/e
            Contrastul de ciocolată alb catifelat și roz trandafiriu stropește peste căpșunile roșii vibrante creează o capodopera vizuală, care amintește de un apus romantic pictat pe cer. La fiecare mușcătură, experimentează o simfonie de arome – dulceața delicioasă a ciocolatei care se armonizează cu acrișiunea suculentă a căpșunilor, creând o senzație de neuitat în palatul tău.
            /e/e
            Indiferent dacă este împărtășit cu cineva drag sau savurat în singurătate, „Red Romance” promite să încânte și să încânte, evocând sentimente de dragoste, pasiune și răsfăț pur cu fiecare mușcătură delicioasă.</description>
        <ingredients>Căpșuni proaspete/e
            Ciocolata alba/e
            Ciocolata roz (sau ciocolata alba nuantata cu colorant alimentar roz)/e
            Opțional: toppinguri suplimentare, cum ar fi stropi, sclipici comestibile sau nuci tocate pentru decor</ingredients>
    </dessert>
    <dessert>
        <name>Deliciul Primăverii</name>
        <description>„DELICIUL PRIMĂVERII” este o prăjitură decadentă în două straturi care surprinde esența primăverii la fiecare mușcătură. Straturile sale umede și pufoase sunt îmbrățișate cu delicatețe de o glazură albă delicioasă, emanând o dulceață subtilă care completează perfect aromele vibrante pe care le conține.
            /e/e
            Deasupra acestei creații îngăduitoare, vă așteaptă o simfonie de topping-uri proaspete și ispititoare. Fiecare felie este împodobită cu un amestec armonios de oreo zdrobite, adăugând un crocant încântător și note bogate de ciocolată. Căpșunile suculente, pline de dulceață coaptă, se amestecă cu afinele plinuțe, infuzând prăjitura cu explozii de prospețime fructată și o notă de amărăciune.
            /e/e
            Pentru a crește experiența și mai mult, felii delicate de guava încununează capodopera, dând o întorsătură tropicală care dansează pe gură. Combinația acestor elemente rafinate creează o călătorie senzorială care celebrează aromele generoase ale primăverii, invitându-vă să savurați fiecare moment de fericire pură cu fiecare furculiță de „DELICIUL PRIMĂVERII”.</description>
        <ingredients>Pentru straturile de tort:/e
            Făină universală/e
            Zahar granulat/e
            Praf de copt/e
            Bicarbonat de sodiu/e
            Sare/e
            Unt nesărat, înmuiat/e
            Ouă/e
            Zer/e
            Extract de vanilie/e
            /e/e
            Pentru glazura alba:/e
            Zahăr pudră/e
            Unt nesărat, înmuiat/e
            Lapte/e
            Extract de vanilie/e
            /e/e
            Pentru toppinguri:/e
            Oreos/e
            Căpșuni proaspete/e
            Afine proaspete/e
            Guava</ingredients>
    </dessert>
    <dessert>
        <name>Sweet Shot</name>
        <description>Răsfățați-vă într-o călătorie delicioasă cu „SWEET SHOT”, fuziunea perfectă între comoditate și decadență. Imaginați-vă o capodopera în miniatură, o prăjitură încapsulată într-o ceașcă, gata să vă îmbie papilele gustative cu fiecare lingură.
            /e/e
            Realizat cu precizie și pasiune, fiecare „SWEET SHOT” este o simfonie de arome și texturi, concepută pentru a vă ridica experiența de desert la noi culmi. Scufundați-vă în straturi de prăjitură umedă, glazură catifelată și umpluturi somptuoase, toate armonizându-se într-o singură porție.
            /e/e
            Indiferent dacă îți poftești un deliciu clasic de ciocolată, o explozie de fructe sau o senzație cremoasă, „SWEET SHOT” oferă o gamă largă de opțiuni irezistibile pentru fiecare palat. Fiecare mușcătură este o sărbătoare, un moment de pură beatitudine care te transportă într-un tărâm al dulceții și al satisfacției.
            /e/e
            Ideal pentru orice ocazie, de la un răsfăț rapid până la un desert elegant, „SWEET SHOT” este deliciul tău pentru momentele de deliciu culinar. Așadar, faceți o doză de dulceață și savurați magia „SWEET SHOT” - unde fiecare ceașcă este o sărbătoare a gustului și a plăcerii.</description>
        <ingredients>Făină universală/e
            Zahar granulat/e
            Praf de copt/e
            Sare/e
            Unt nesarat/e
            ouă/e
            Lapte/e
            Extract de vanilie/e
            Pudră de cacao (pentru variante de ciocolată)/e
            Arome sau extracte (pentru diferite opțiuni de aromă, cum ar fi migdale, lămâie etc.)/e
            Ingrediente pentru glazura (zahăr pudră, unt, extract de vanilie, lapte sau smântână)/e
            Ingrediente de umplutură (conserve de fructe, ganache de ciocolată, sos de caramel etc.)/e
            Topping-uri (stropi, așchii de ciocolată, nuci tocate, frișcă etc.)</ingredients>
    </dessert>
    <dessert>
        <name>Chocolate Bliss</name>
        <description>Răsfățați-vă cu decadența divină a „Chocolate Bliss” - o simfonie de arome bogate și texturi irezistibile care vă vor transporta papilele gustative în nirvana deserturilor. Imaginează-ți o grămadă cremoasă de înghețată catifelată, învelită cu dragoste într-o mantie groasă de ciocolată delicioasă și topită. Pe măsură ce lingura ta se cufundă în acest amestec ceresc, ești întâmpinat de croștarea satisfăcătoare a unui prăjitură Oreo așezată perfect, care împodobește vârful, adăugând un contrast încântător de bunătate sfărâmicioasă fiecărei lingurițe. Fiecare mușcătură este un amestec armonios de extaz cremos, de ciocolată, făcând din „Chocolate Bliss” un deliciu irezistibil care va satisface cu siguranță chiar și cei mai exigenți dinte de dulce.</description>
        <ingredients>Inghetata de vanilie de calitate/e
            Ciocolată neagră sau cu lapte de înaltă calitate/e
            Cookie-uri Oreo</ingredients>
    </dessert>
</DessertList>